[大阪巴絲打] 招大阪巴絲打食夜晚

有冇大阪巴絲係度? 毒jj自己一個買機票9衝過黎冇plan過 而家夜晚唔知食咩好 招晚飯mate

難d

可以去飛田新地試下料理組合

留TG?